會唔會問另一半以前既野？

以前佢同ex點解分開
佢對ex會唔會有遺憾/內疚/憎既感覺
呢d你地會唔會問？

btw我自己就唔想俾佢知
亦唔想問佢

有啲嘢知太多都唔係幾好
知道反而會唔開心

分享下有咩唔想佢知

知左之後唔會中伏

唔會問 而家開心就得

唔好問

會
我地互相完全知道大家以前所有事
完全信任嘅感覺好爽

樓主幾時比狗屌？

唔會主動問 講開就會問少少 佢想講就會講 始終係以前唔開心嘅嘢 邊個會想摷返出嚟講
最緊要係而家有乜好嘅壞嘅都唔會隱瞞

係咪男仔通常唔願意講前度？

我從來唔問
不過佢會問
我對上兩任佢都識
會問少d
再之前果d就咩都想知
佢有期自己開返我d舊電話當小說睇
我成個情史佢識背

心入面真係唔會介意？

唔問好d 活在當下

岩 我寧願唔知

仲有聯絡+自己又成日諗既話就會問下
但都係最basic拍左幾耐、點解散呢d
其他野知得太detail盞亂諗
stalk都唔好stalk la 佢同ex知去過邊度做過咩咪又盞唔開心

知又可能傷心
唔知又好好奇

千其唔好問
受傷既只會係你自己 佢又會嫌你煩
利申 過來人